[HKPORI請入]可唔可以民調吓支持反送中人口既分布

成日吹到依家係世代之爭咁, 廢老一見到有未夠秤既就衝出嚟屌人腦荀都未生埋。一句班後生毛都未生齊就收你皮。
其實好多都係成年人, 洗唔洗退撚埋休先有資格出嚟? 個結果會唔會照畀廢老曲解或者標籤都好, 有冇同我一樣都想知個年齡分布? 有意思過研究想唔想林奠下地獄掛?

學術研究又好乜都好, 依個數據會有用
慳返啖氣啦, 絕大多數咪就後生仔囉, 有家庭事業而出嚟既不嬲都少

民調由李立峯、浸大政治及國際關係學系助理教授鄭煒、嶺南大學政治學系助理教授袁瑋熙及恒生管理學院社會學科系講師鄧鍵一自掏腰包進行，分析反「送中」5場遊行或集會人士的年齡分佈。
沒傘運怨懟 較認同民陣

結果顯示，22歲或以下的年輕人比例不斷增加，由9日遊行的26.3%，大增至21日包圍警總的63.9%；如把年齡劃分提高至30歲或以下，包圍警總時更高達91.7%，26日的中環集會比例亦逾75%。民調亦詢問受訪者對民陣重要性的意見，發現越年輕群組越認同民陣角色是「重要」或「非常重要」，20歲或以下達81%，21至25歲佔74.6%，26歲或以上跌至65.5%。

一嚟支持唔等於敢衝, 二嚟我信HKPORI多啲(KongU出身, 加上獨立出嚟唔受機構立場影響, 好似有埋中共曲線認證鍾庭耀博士)

我冇嘢講

唔好凶我

香港民研獲捐115萬 僅及眾籌目標2成 鍾庭耀稱難估脫離港大影響
2019年7月4日 上午9:16